見有5毛同假膠又係到話起樓又屌唔起又屌

屌你老母啦